le projet s'appelle visit france c'est une application web qui facilite la recherche des musées en france 
et j'ai mis aussi un service de velib pour tout ceux qui veulent faire un tour en vélo a paris.
j'ai mis en place un systeme d'autentification pour l'administrateur qui doit modifier et ajouter des musées et stations de velib.
j'ai aussi mis en place un service de contact.
